SK海力士斥逾700億元收購英特爾

韓國SK海力士表示，將以約90億美元（約702億港元）的全現金交易，收購英特爾（Intel）的硬盤（SSD）業務、NAND記憶體晶片和晶圓事業，以及其中國大連的生產工廠。

SK海力士是全球第二大記憶體晶片製造商。該公司表示，很可能在2021年後期的首個截止日之前支付70億美元，並預期在2025年3月的第二個截止日前另外支付20億美元。

佢啲QLC買嚟做乜

RULER

英特爾已無可用的錢(雷比爾腔)

收購記憶體同成間公司買起唔同ma

睇標題仲以為Intel咁cheap, 700億就可以成間Intel買起

收購英特爾（Intel）的硬盤（SSD）業務、NAND記憶體晶片和晶圓事業

14nm++++++++++......?

可能中國大陸才是幕後買家